(有圖)呢條港女好正!!

屌 手快快手機上傳禁錯圖
條友我朋友黎 唔好推

唔好推

又借...

好9

真係咪再推 我朋友就收工
比佢見到 會爆埋我上黎

做咩迫害肥毒

八達通西條仔？

港女呢

Ok 收到唔會再推

難分真與假

借刀味濃

樓主都話唔好推，樓上班人做乜係咁推

驚咩俾人推 唔係型男美女 又無做錯啲咩 正常毒撚樣 無關注度 完

最多都只係嗰標題令樓主老母被問候

我識佢呀

今日樓主小息問肥仔借功課抄

點知肥仔唔肯借

結果樓主就擺佢上連登

8達通西女人

大家唔好推

借刀

肥毒矮柒

唔好再推呀！！

港女圖呢

唔推囉！不過條港女呢？

低級借刀

咁你肯po條女出嚟未

低級借刀

嘟！

張芊穗

樓主相呢

唉

推

唔好推啦

送粒膠俾你

成班唔記得曬？

hastag#六吋肥仔、揸萬事得、醫科壓力大

#23對染色體

推左先講

樓豬成功撚狗

好假

經典名句：我個閪當八達通嘟都得啊

勵志

係真愛

芊芊